[hi] 一人一個香港人最大嘅大話

以後永遠罷買香港快運

回歸

一國兩制

我係中國人

高度自治，司法獨立

50年不變

臭雞不了